［瓦解革命］黑警用返雨革果招玩法律

黑警唔會再批不反對通知書
但依招並唔係咩新招
同雨革果時最後玩法律清場一樣
果時搵𢴇達利清場，依家唔出不反對通知書
表面睇好唔同
內裹其實都係玩返果樣野，果樣就係香港人最驚既：法律

守法一直都係和理非突破唔到既心理障礙
只要過埋依條線727就會贏
成場運動就會贏

其實我地已經返唔到轉頭
失敗左既全部真香港人都會好慘，隨時慘過新彊
大搜捕，全民監控好快會來
請各位和理非深思一下，守法重要，定係自由重要

要玩不合作運動

做個守法既公民
一齊入元朗悼念中共已故領導人林鵬

好文一推

其實劉細良係城寨都提供左另一個方法
反黑遊行繼續
但唔去元朗
不過依家搞可能遲左的

同埋我覺得黑警會照唔批不反對通知書
所以唯一辦法就係727一齊出元朗

推比多的和理非巴打睇
雖然我係P仔
其實之前係高登仔
希望唔好因人廢言

(人手置頂)727連登要有共識!!!

唔敢講會贏 但我地要努力過埋呢一關

推

拋低左依個心理包袱
成個運動就會順好多
和理非向勇武靠攏

驚閪咩，邊有人好似香港人咁柒革命都驚犯法

咁又唔同講法, 之前死守唔肯走, 佢咪慢慢申請文件大條道理清你地走, 今次我地出現一個下畫, 無名無姓, 之後又走晒, 佢可以做D乜呢?

當香港執法人員都唔守法嘅時候
法律仲憑咩做正苦盾牌
————————————————-
［統計］ 727元朗到底幾點

係，因為今次真係好撚嬲

推！並要配合新死線！！！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

和理非今次一定要出呀

10

9

8

7

就算佢反對

我地更加要入去

今次目標係反警黑合作

警察反對我地 我地就唔入去？

打正旗號 反對警黑合作

6

我要頌揚上主
Sing hallelujah to the lord
God bless Hong Kong

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場講英文
727元朗 早d到
728上環係主線

姐係點淸? 因為行左出馬路?

只要夠人多佢就唔敢拉.
大家記住法不治眾

根本集會自由就基本法有保障
要黑警既不各對通知書就係膠

所以和理非巴絲一定要出

5

真。要革命但又驚犯法不如係屋企叫口號

721行過灣仔既唔係少數

要記住，今次輸左我地係永不翻身

push

法律係比狗遵守架咋
做人,遵守真理

請所有和理非前住朗屏地鐵站各大商場等待時機
有沒文宣宣傳1400去朗屏各大商場消費

佢地未仲搞清楚犯法同犯罪既分別
謝天華套 laughing哥都有教啦

講得好

叫人衝，自己鬆？

執達吏要有法庭手令
佢整得黎我地都走左啦

佢識用法律嚇人，香港人都唔係蠢，實有方法拆

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

或逼爆朗屏地鐵站

守法呢個心理關口早就冇咗
77 旺角
721 中聯辦
幾多人行

配咩

但係次次我地都冇守法架啦
我指佔路
唔係一早衝破左心理關口咩？

守法？
守佢老母
乜香港仲有法治咩

反黑會係以後抗爭其中一個主題

究竟依家警察係under政府定係under黑社會
黑社會叫警察咁做,班警察又真係咁做

推啊大家一定要照出 越多人 越安全

如果佢話犯法，就要支持不合作運動

721夠人多周街行咪一樣任玩

一定要去！一定要去！一定要去！
佢反對就係包庇鄉黑

照出 遊行集會既權利根本唔需要你批准 你都唔應該有權力批准

屌佢老母 警察都唔撚跟警例 同我地市民講法律 返去含撚啦

黑警都唔守法 仲學人講法律 屌佢老母啦

而家黑警公然犯法
我相信民眾個心理壓力細好多

推！

合法地革命

有冇得臨時禁制疑似違法執法機構以「非法集結」破壞人權

我哋根本無犯法

講真 第時有排反對

呢招真係好撚掂
就同啲狗玩法律

行街犯法？

夠膽就全香港戒嚴

話比身邊人知買老婆餅

係正常行為

出街都唔俾咩屌

一定要過到依個心理關口

其實唔洗驚
大不了先將佢定性為宗教集會再號召人
到時齊齊衝破心理關口

為李鵬去元朗大唱愛情陷阱

宣揚出去，李鵬係個靚助攻

不過佢都係抵死

唔公義 冇人民授權 冇正當性 既法律
遵守既意義係咩？
我諗真香港人會識諗

公民抗命不嬲犯法

一定會出

情況唔同
上次瀨死唔走
今次我地要天黑前走人

so far本身話出既fd無人縮沙，驚閪咩咪捉哂番去坐48囉 又告唔撚入

又好似係

講法律好

只會逼人民唔理公安條例照踩

721應該有好多集體夢遊係和理非

驚閪

727一定要好夠人多，只要有幾十萬人就已經足夠，佢唔通全部拉曬？黑警，算撚數吧啦！

香港人已經冇野可以輸

過左依個關口 以後連申請都唔洗

當年咪發明咗鳩嗚

一定去！唔可以任由政府收緊自由而屈服！

雨革嗰時係死守.
雨革之後知道死守係冇用. 只會磨滅士氣.
而家就同佢打遊擊.
敵進我退, 敵駐我擾, 敵疲我打, 敵退我追.
守嚟係冇用. 搞完就返屋企瞓教, 養精蓄銳

727你要驚 就要驚一世

悼念佢死得太遲。

18區出晒禁制令囉 宵禁囉
無人佔領清乜鬼場

政府本身唔合法，何來權利講法
利申：727 單拖元朗食飯

如果升天南趕得切星期六前死既話
可唔可以悼念埋佢

各區申請遊行
等批反對通知書囉
每邊主要街道都申請

由頭到尾都係警隊二奶鄧炳強話事，林鄭及盧偉聰實權，根本已被架空至今，鄧炳強亦係2014年佔中清場指揮官，今次用番同樣陰招，係好合理好正常!

仲有不足三個月佢上任一哥，如果佢上任香港治安就大劑，真係會警黑一家親，快速倒退至六七十年代。大家一定要推倒佢落台，亦都要將佢個臭名，推至國際傳媒，等佢滑鐵盧做唔到一哥，肯定激到爆血管!

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （和理哭 悼李鵬 祈天父原諒64罪行）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

去元朗一件事，
不過要記住元朗唔係結局

切忌戀戰，
棟響危險嘅地理位置唔肯退
唔係勇武係憨居！

沙田一役已經教咗大家
棟響十字路口被人三面包圍
唔肯轉移位置俾人封退路嘅後果

今次仲要係警黑聯手……
後果嚴重過沙田好多

識進亦要識退
反正無不反對通知
即係去完元朗再去任何地方都可以
返去金鐘上環都得

推呀

將不合作+超合作運動加埋一齊黎搞

9烏團

推727 大家手足到時見

黑警靚助攻

冇錯！我地和理非反黑大遊行！

Push

立法會有功能組別
所定法律己經唔公正公平
而且選舉同代議事制度根本有問題
選佢即係俾機會佢貪
最好係全民議政

邊個話要遊行 著黑衫入元朗食野都唔畀咩

屌，我都單拖喎
不如一齊啦
兩個人唔算集會

無人可以由任何的暴力 搶走屬於香港人的應該有的權利

71遊行去金鐘已經犯法，講呢 d

我都想
真心！

大家自由行一定要組織自由行旅行團（即係最少4丶5個人成團）保障自己人身安全

#和理非
#購物團
#純玩團

請各位和理非深思一下，守法重要，定係自由重要

Push

黑警話元朗唔適合搞遊行
但明明年年都有天后誕巡遊
燒晒炮仗放晒火都冇禁止
所以我唔明白點解警方出反對通知書囉
其實佢加限制已經OK
莫非警方禁止市民反黑反恐乎

照去照出好緊要！！！！

每星期去行商場唔得咩
有冷氣幾好

全港都係愛國人士

一定要去，但入夜前要走
最緊要係話比班警黑聽
想嚇走我地無咁易

你幾萬人去唔通拉晒幾萬人咩屌

人越多越安全

老實講，黑警係唔係都砌人生豬肉，非法集會又如何

我自己算係偏向和理非
但勇既時候就一定唔會怯不過一定要有智慧同策略
唔會跟人尻衝

5年前發夢已經冇諗咩法律包袱
違法達義已經唔係咩新概念
只係每做一個決定前都會諗清楚想要達到咩目的
後果自己同手足能唔能夠承擔
對成個運動會唔會有負面影響

破窗原理
只要打爛一隻窗
就會有更多人去打爛更多既窗
犯法好容易 個個都做到
但一個break the rule之後好易變成惡性循環
好快會變成為挑機而犯法
令運動失焦
尤其而家冇大台 好靠每個個體既意志
但兒登並唔係浪得虛名
求其有條3毛半夜開個post就俾人帶到風向
老老竇竇最擔心係班中二病

劉細良有講 傳聞有張中聯辦有張700人list
打後1-3年慢慢拉
告唔到都玩鳩你
黑警死全家

警鄉黑搞恐襲
香港重有法律
係咩要打哂所有港人
先再去出聲再去表達
大陸人反個垃圾焚化場
都夠膽行出呢
香港人俾恐怖組織虐打
都唔敢去出聲
甘以後無公義無人權
誰惡誰大誰正確？

撐政府犯法就得 反政府犯法就重判

九龍人表示ready 去元朗郊遊

正！

727 必發夢

天琦6年呀

佢咁做係想以後無遊行
以後都唔會有不反對通知書

大家仲記唔記得
前幾日有個白警差d自爆埋黎教路
黑警最差係通訊
最怕俾人玩到四圍去周圍跑
制度僵化係死穴
佢地無法應對突如其來嘅改變
例如見到一堆人，但突然無曬走曬
不停轉換位置
甚至響元朗行行下拉隊去其他區
一個上環班黑警都話冇警力
黎個旺角金鐘上環元朗沙田一日遊
唔知佢地點呢？
行街係咁架啦，
日頭行元朗夜晚約朋友金鐘吃飯
夜d又去旺角唱K，
香港生活咪就係咁精彩囉

近幾次集會遊行

有邊次真係係不反對範圍入邊

721由灣仔玩到西環添啦

今次就係要話比佢聽

我地只係知會你一聲

你反唔反對唔關我事

我唔同你講都仲得

宗教集會有無得諗

727要照去

弱問 行 行人路唔犯法嫁何？
坐商場 坐西鐵站又犯唔犯法

表咗態唔驚佢地，任務已經完成
唔好戀戰元朗，無必要同牛屎佬搶地
果度根本無戰略價值

就算你企喺度唔郁
差佬要拉你唔使理由
係冇犯法呀
但屈你喺臭格坐48玩9你

好多巴絲都好叻
今次真係比雨革進步太多
的黑警淨係識用舊招
巴打唔使咁擔心

記者提問：「你地今日既集會不是抗爭嗎？」
遊行人士：「我們用行動表示，我們不是暴徒，我們以德報怨，學何律師講，打人的白衫暴徒自首吧、我們一定會原諒你」

照岀囉

天琦都有講我地就係有太多心理包袱

越多人越安全

係有好多都醒咗
但仲睇到有好多豬隊友
淨係戀戰呢樣嘢已經屌咗好撚多次
連何妖個爛鬼office仔都玩到唔撚願走
咁樣白白送頭點可能唔擔心

推
真，要突破下

大家要知道法治社會唔等如軍法統治
當法例係用黎剝奪人權 摧毀公義時
就要諗下自己一直都奉公守法所為何事
係想共建一個 自由 平等 博愛 安穩既社會
定只係純粹怕坐監 怕惹官非?
若為前者 你就要諗下星期六你應該點做
係屋企嘆冷氣 定要係烈日下為香港企出黎 展示絕不向一切惡勢力低頭既勇氣?

6月9到而家
有咁多日係犯法
會唔會突然一日冇不反對通知書就驚
要驚既612 621 已經驚左
仲行到今日？

朗屏有幾多個商場

第三次天安門事件
次次都係悼念總理

一定要出
但同時大家一定要做好心理準備
心理質素好撚重要
臭格48唔係咁易捱

劉細良緊急特備節目 ： 《727 反警黑 保香港》7:30PM

冷靜啲先，今次入元朗嘅目標係咩先？

係話俾屯天元嘅手足知我哋不畏警黑勾結，唔想將來佢哋行出黎仲要擔心返唔返到屋企。

今次警方要求過改遊行路線、安排足夠糾察，結果素人無資源做唔足俾佢哋揪住，個解釋都合理，睇下夠唔夠時間執下交過第二份？

守法嘅話就唔會衝出馬路啦咩叫公民抗命

致和理非s：
唔通你哋真係一次紅燈都冇衝過？

係嘅話你星期六出去元朗食老婆餅都得掛 行下街姐 又唔會犯法嘅

其實如果你行行下街都比人拉
最緊要大大聲聲make sure 記者見到你
你咩野都無做過你唔使驚
到時新聞播市民自有公論

用盡所有方法拉佢落黎

唔去元朗 班牛屎佬咪以為佢地贏左
一定出元朗

726 機場
727 元朗
728 上環

幫推先

無。。。都係一條天橋其他都係街舖

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我自己係雨革時代既
我只可以講今次真係想象以外
咁有質素既香港人
理應唔會滅族
天佑我城

玩咩不合作
稅又唔得
地鐵出面post又屌

一定要聽

AGRRE！

咪撚同我講不合作活動，我屌你老母
仲垃圾過中國口交部既廢話

照出，驚西

依個好緊要

守法都係有程度之分

無不反對通知書下集會呢612大家已經接受到
但攻擊性嗰啲大家都仲好抗拒

向李鵬sing hallelujah to the lord
悼念+宗教活動，無得輸

幫手推

光復香港 時代革命

推一步萬劫不服

Up

呢個真，沙田果日一話後退d人就屌
結果咪俾黑警打爆咁多人囉……
今次仲要前線學轉場
成日話be water
係咪學到就睇今次

[長文]人生最重要的選擇題

光復香港！
時代革命！

。

愈多人愈可以話比警黑聽
我地唔撚柒驚

我地有既係無限怒火

強烈呼籲恐怖分子自首

Why not 超合作運動?

李鵬
我決定入元朗悼念你

多謝前兩日虛張聲勢
今日成功爭取反對通知書
我哋又可以再進化了

個公權力都收左皮啦

pushhhh

中聯辦都唔驚，驚條牛屎村？

721中環元朗 累積左示威以來最憤怒既情緒
727係預定爆發點 去到發現廁所關閉
依個條件造就衝破最後心理關心最佳機會
破門而入 隨地解決，總之就適應 理所當然既違法

雖然有道理
但全文 = 唔好去元朗, 都係去元朗

中肯

p牌支持你

以後遊行唔撚使伸請不反對通知書

反送中就批，反黑就唔批，係咪即係黑社會重要過啲法律同中央呀一哥？

玩得運講真唔好唔少都會有機會踩到法律果條界架啦,但如果過唔到呢一關以後就會比狗食住上,所以今次真係唔好驚,有咁多手足陪你,有乜好怕

啱啱細良先講我哋要善用法律

push，冇得輸

612有出黎果d
就算你只係和理非非食花生
都已經係暴動罪走唔甩架啦
咁想守法依加去自首啦

推

香港人

五大訴求，缺一不可。

不撤不散！

光復香港，時代革命！

真心，香港人都進化， 你估仲係2014咩

大家入去shopping 行街
唔係非法集會！警察亦無權驅散

來到世上的意義是為了抗衡
為了正義必要時犯法抗爭
這是場戰爭但勝利是不可能
犯法為彰顯法制不公允

失業抗爭歌 - my little airport

證明咗並非黑狗同黑社會合作，而係黑狗只不過黑社會下新的一條"口靚"，鄉黑叫人唔好嚟，D黑狗咪聽大佬講

same here bro

726 機場
727 元朗
728 上環
8月4大遊行
8月5大罷工！！！

驚閪咩 be water

推
法律係應該要跟從
但係前提係能夠達到社會公義先咯
宜家連警權都限制唔到 我地跟毛毛阿？

光復香港，時代革命

黑警失控 殘害人民
放任元朗鄉黑 歐打市民
已經 凸顯香港無法律可言
只有人治

光復香港🇭🇰

唔好癲啦
和理非佔夏𢡱道同龍和道已經係基本

係，今次過左拒一定唔放過我地

屌你 我要做自由的小鳥阿

已經個個星期參加馬路任我行活動，仲講咩守法法

唔俾遊行 咪去元朗行街食飯 聽聞元朗好多好野食
加上星期一又被嚇 死城左一日
咪當去幫襯下補返

咪玩啦
612 71各區遊行後既晚間活動
有邊次唔係所謂既“非法集會”丫
突破心理關口
香港人 做自己覺得正確既事啦

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

同意

以法達義係最高境界
冇自由如何捍衛香港既「法律」？

612企過出馬路既都犯法啦

驚閪

反警黑

良心>>> 法律

絕不向惡勢力低頭，727元朗反黑行動！

有冇可能唔怕犯規之餘又唔好令商戶受損？
好似沙田果單咁打狗又令個垃圾商場冇穿冇爛，
真係藝術

好撚高尚

呢個係唔會傷及無辜又落到佢哋面嘅好方法
希望升天南趕得切升天

大家都著 非黑非白 咖衫啦， 例如灰衫

呢個世界 不是非黑即白的

一直都係和理非
但我忍撚夠喇！
我唔想眼白白目送香港

都革命了，還什麼集會犯法。

光復香港
時代革命

去到今時今日香港已經無法律

香港邊有法律

法律本身係為公義同社會穩定而存在
當法律已經唔公義，成為獨裁者既工具仲點解要守？
警察放生左幾多個藍絲白衫？
到依家有幾多個高官警察要負起法律責任？
仲話唔好犯法果d諗下

大家諗下法律最終目的係咩
大家爭取緊嘅係咩就唔洗淆

支持還拖嘅和理非表示我會去元朗飲茶同食涼粉

犯緊法嘅係政府

事實係大家直接無視法律就解決到

上次有領袖佢先抗得沉，今次佢亂拉係無用

推，27一定出

唔敢講會唔會贏 但一定要繼續同佢打落去鬥長命
唔可以輸 727見

唔出黎就等於話俾人聽 黑社會係合法

推

遍地開花，有能力者，請在紙上寫明「若有罷工會參與」等字句，為將來大罷工鼓勵士氣

行街唔洗申請啊
哈哈哈
你唔好同我講行街都犯法啊
咁成個元朗要拉喎

27/7行街都唔合法啊?

講陣死佔我就驚你姐
我而家流動 入去食涼粉 你清我乜鳩？

無人推嫁

出佢老母！

成班黑警知法犯法走嚟同你講法律

就算有不反對通知書 黑警都會照樣搞局架啦

所以唔使拘泥於一張紙

612 都係不反對
我只想大家727出黎為香港祈禱
sing hallelujah to the lord

呢度唔係高登，言之成理就冇人介意你係咪P

唔好怯，怯你就輸一世

Be water